[無圖]快睇東張西望

呢個新女主持幾正咁bor

唔係喎 個女主持好似係伯母黎

伯母都幾忙